原來樂器老師係咁低賤

有8級先 $33/一個鐘

邊間食水咁深

荃灣有邊間

我請緊都55分帳啦 , 仲有人比33蚊一個鐘咁仆街

55 都唔見得好好

唔識字

8級仲低過m記

吹蕭萍幾年前都唔只依個價啦

邊方面唔識字，55分帳好好？

出去私教都兩舊水個鐘

比埋位, 搵埋學生, 幫你做埋promote, 做Q埋ADMIN
你只係教, 睇黎你應該做老闆

到底有幾賤格先會出D咁嘅價

可能佢想九一分帳呢
佢九老闆一

重覆柒

有人肯做先叫花生

多得你呢種想法，咪搞到教樂器既同教補習差唔多價囉
做D咩PROMO呀，睇過？咪又係上FB 開下POST，印下LEAFLET
唔好講到做ADMIN好辛苦啦，開得鋪頭要做ADMIN野唔係預左架咩？

原來話55都唔見得好，就一定係91既，goodest logic

識人教8級小提琴收600一堂

on99

夠膽出得呢個價嘅 真係好撚賤 仲慘過做麥記 考個8級返黎你比最低工資我？

做乜鳩

我教緊 grade 1-3 $400/hr

學樂器呢啲嘢一分錢一分貨

流行音樂可以差好遠

仲要每日做得幾個鐘，日日賺得百零蚊，出車做 uber 好過

原來差咁遠

睇樓上條友死雞撐飯蓋好過癮吓

咁唔該燈油火蠟同租你都比一半啦 係好唔辛苦既 都係禁幾個制過數交錢姐

55分帳都正常嘅 始終租金係香港咁貴 同埋一堂都已經收唔少學費啦

教5級琴我收600蚊，8級收800一個鐘

嘩 原來咁好搵

咁我個fd算收得平

你個名

真係去應徵果個狗都不如

咁巴打都好勁吓

HKPO 個啲都係八舊一堂起

上面d人係咪咁有料

岩岩上網睇學結他都係2舊水左右
再55分帳個老師咪得1舊水
同琴差咁遠

流行結他同古典結他差幾皮

流行結他係人撚兩撚都識

當然有啲地方琴行學小提琴鋼琴都係百幾蚊半個鐘，平過學車先

屌 相認

d冇人脈既新老師識下人掛，一有新客源洗撚幫佢打工

搵鬼做咩 m記0技術工都$32.5啦
佢請到人我切啊

係都唔洗$33做到咁cheap掛？
$33真係好撚仆街 我做m記都唔撚做佢

哇600一個中😨😨係自己搵客定點？我自己係琴行學都係四百幾至500

先唔講仆街琴行人工奀，現職有好多教學器既私人老師真係做爛市，幾十蚊一堂都聽過 。

正所謂一分錢一分貨， 貴野唔一定係好野， 但係好野一定唔會平， 一個收你一百幾十既老師會比咩貨你大家心中有數，有時見到d 同行成日鬥平頂爛市真係好灰。

利申： 全職教音樂

呢樣我絕對認同
但總係有好多新手貪平 比佢地食晒
你比咁多時間練野 同你收入係唔成正比

你講四堂400定係一堂400？

冇撚錯，但係平琴行教到咩樣有目共睹

個老師分分鐘自己八級都冇

呢個超平

呢個真， 我做個間都聽過有發生過 我個間重要係大間野

冇計， 太多𡃁仔𡃁妹抱住玩既心態去學， d 學生黎得快走得快咁解。

搭單問 結他200一堂係咪正常價黎

正常價黎

係45分鐘定1個鐘

五五分帳都叫好？咪玩啦五寶

一啲好嘅結他老師，用咗咁多年去鑽研結他，再比出面班阿豬阿狗 識掃chord識少少樂理又出嚟教，成班契弟頂爛市，八百蚊十堂都有，

一啲好嘅結他老師，用咗咁多年去鑽研結他，再比出面班阿豬阿狗 識掃chord識少少樂理又出嚟教，成班契弟頂爛市，八百蚊十堂都有，難怪香港音樂人咁難生存，就係你班垃圾啲垃圾logic 搞到咁

咁你又話唔好
抽下水又goodest logic
又唔講下自己個定義
緊係有位入啦

上面果d巴打咁好搵既
我見Google search到既音樂中心
都係$160 - $220 一堂渣啵

你係咪睇錯私人導師同音樂中心，兩者學費不嬲差好遠

私人質素難保證
首先拎住張cert呃飯食
其次識學 =/= 識教

Pop野不嬲俾人當係狗
要收五六百蚊一粒鐘都係得提琴同鋼琴先做到

之前學鋼琴同樂理成二千幾一個月
痴撚線 仲衰過做麥記

係琴行見過有同事係咁
心諗......

供求問題姐

總之，廢就唔好做老師
應該再進修，唔係咁樣出來呃人錢囉

痴撚線
你撚兩撚彈首 jazz 比我睇呀

佢應該指Keith sir 果d

仲有邊度可以教 我仲搵緊

利申：鼓8級

我講掃 chord 個班人姐

拍屍琴行 rock school